矽谷 molamola

唔知點解硬係凝住加州今年會爆一次大地震，希望唔中啦

今個月直覺 feel 到有少少唔妥，庚子年甲申月，大刀斬大樹，硬係凝住有啲大事會發生

地震完你咪又係如常返工

係，我又唔係住喺加州，繼續喺廢港返工，但可能啲 network 會 down 晒

用百度代替google囉
反正遲早都要

Stack Overflow, GitHub 𠵱啲可以點取代，連大陸 code 狗都用梗，中共冇 block

納指會唔會跌先係重點